千萬唔好袋住先

屌佢老母淋病，係度講廢話，同我地講法治，基本法，仲叫你相信監警會既中立性，根本就係共產黨一如以往既做法，換湯唔換藥，今次比佢過到骨，平息呢場運動，日後就更加難反抗，同烏克籣一樣，袋住先，加多幾條例，防止日後有類似咁既抗命運動
五大訴求 缺一不可 ，少一條都唔撚得，班狗唔撚解散，唔撚受制裁，仲在生既你，點對得住死咗既香港人，我地既手足！！
希望日後更多手足繼續出嚟抗命，如果依家你覺得咁既結果就滿意唔再出嚟，就正正中咗淋病想要既效果。
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

1

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幾年前 呢個垃圾政府比舊垃圾我地
叫我地袋住先

到今日 呢個垃圾政府又比堆垃圾我地
叫我地袋住先

呢個政府無進步過呀 要令社會前進
自己都無前進過一步 仲叫人展開對話？
我都係果句 五大訴求 缺一不可

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

push

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

五大訴求 缺一不可

無撚錯，再繼續袋住先，香港無未來，好鍾意聽倪匡屌尻共產黨，佢本追龍就係講要破壞一個城市唔洗殺人，將佢既優點整走就可以，個律師問佢香港有乜優點比共產黨整走，就係自由。
正正就係依家咁，白色恐怖，無差別打市民，所做既野都係令到你無自己收口，言論自由就係自由之母。

推介比你睇 好短 但好中POINT

2

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

3